點解killer突然間咁多人咁投入去睇去玩

明明係小學去camp d game黎
玩都悶仲要睇人玩

娛樂百分百掛

我是預言家
我昨晚查了一號
一號是隻色狼

查殺

我有槍

玩開killerjo

關你q事

屌你老母去食狗屎啦

冇追呢d野

第二個post有你張相 係咪真圖黎 生得好靚仔

Ching都見過粒光頭？

係我黎 咁點

好奇下 點解會咁唔小心俾人起左底

有冇link

玩還玩 係幾好睇嘅
但成日講埋啲game term
咩金水銀水退水 好支那好un耳

link你老豆

收嗲啦

我都覺 但唔知係咪真係支那term